瑞聲如果持重貨(過百)如果等錢駛可以點做?

瑞聲如果持重貨(過百)如果等錢駛可以點做?

利申:幫人問 (連登規則,乜都係幫人問)

無

賣700

就出糧，慳d洗啦

忘記 瑞聲，你就會諗到方法！

2018只是一場夢

無
幫自己問就有方法

等iPhone 10出個陣你先諗返起你持重貨呢件事啦

$40 搵人幫你接

停牌逾1個月 即可剔出指數

【明報專訊】恒指公司今次破紀錄一次過將7隻停牌剔出股環球綜合指數，事實上，根據規定，成分股股份一旦停牌超過一個月，已可以觸發被剔出相關指數，惟恒指公司指出目前為有彈性地執行，只會在停牌超過3個月時，才考慮落實剔出。

停牌逾3個月 才落實剔出

目前恒生指數旗下擁有逾十個系列指數，一般會根據市值、成交額、從事行業及上市資歷等因素，決定是否納入各項指數；同時指數會定期作出檢討，根據同樣指標進行估算，考慮是否剔出相關指數。

不過，除定期檢討外，據恒生指數公司網站資料顯示，包括恒生指數、環綜指等所有指數，倘任何一隻指數成分股連續停牌一個月，亦可觸發將該股從有關指數中剔除，只有在「非常特殊情況」下，如該成分股被認為極有可能在短時間內復牌，始有可能獲保留在指數內。

恒指公司﹕做法不會「死板」

恒指公司回覆本報查詢時表示，其做法亦不會太過「死板」。恒指公司董事兼研究及發展主管黃偉雄表示，一般情况下，均不會在一個月時間屆滿時，立即將該股從指數中剔除；公司將因應其停牌原因而給予時間，通常一個多月，最多不超過三個月。

舜宇上

瑞聲發大財

快d走啦

fatfat la

驚閪咩
上得返$105

bin C